我地係咪總算平安過渡左911?

910個個又講燒生，又講恐襲

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

叫阿爺阿嫲阿公阿婆阿爸阿媽投

【保民聯】建制保皇 建設保民 香港值得更好的建設派

美國時間既話，岩岩先開始